有冇人想收聖誕卡？

就嚟到聖誕節
小妹想同另一位絲打手寫聖誕卡送俾大家
如果大家想收聖誕卡又唔介意俾自己地址我地既
就留底tg啦！ 名額有30個啊！

thankssss

推下po先！

多謝你關懷毒撚

小毒毒想收

好多年冇收......

唔要呀你咁麻甩

頂你

果然係精神病人

我要我要

施生想要

sleepisfortheweakallweak

雪中送炭